如果走唔到 唯一方法係咪毁城？

不在沉默中爆發就在沉默中滅亡

點毀先

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院